家居隔離女確診者離開太平花園 法團主席報警求助

一名37歲女子在前日(29日)被確診感染新冠肺炎，其後在何文田太平道2號太平花園住所家居隔離。至昨日(31日)晚上11時45分，有保安員發現該名確診女子與男友外出，遂通知大廈立案法團主席報警求助。

數名身穿全副防護裝束的警員登樓調查，惟事主所在的單位無人應門，警員無奈收隊離去，並追緝該名確診女子，保安員其後在大廈電梯大堂位置消毒。

資料顯示，該名女患者於本月22日發燒入院其後出院，在前日(29日)被確診後等候入院，她並無外遊紀錄。

風向將會帶去禁足令/健康碼
之後無人屌林鄭唔封關

D傳染者通街走然後報狗要狗隻捉返黎

正路屋苑同保安唔會知邊個單位中招

封關啲人周圍走都無用

管理公司一定知
衛生署會同佢地講
只不過好睇果間公司會唔會同埋啲保安講

會囉

夾公仔送武肺

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

其實有乜野問題？你無人服侍我我都要出街搵野食架 唔通係屋企餓死

同男友外出

咁想害死佢男友？

佢男朋友應該都中左